如果你野餐到有少迷失/想贏 嚟到系我嘅明燈

致所有香港人 不論你係和理非 示威者 與否 都請入一入嚟睇:

由我哋得知 逃犯條例 ，我哋就知道大陸想合理化地將香港大陸化 ，加速成為一國一制 。其實我哋香港人雖然現實，但系其實大部分人都系心水好清。由開放政策以嚟，香港最重要系點樣迎合大陸人，乜野都系要香港人讓步，講真，香港人其實真系好包容唔同人，當然一部分被冇文化嘅人侵入滲透，每次香港嘅政策都系要香港人去犧牲讓步，香港人嘅適應力真系好強，但系真系唔系冇底線。每日150人、新移民成日攞綜援、學位、奶粉等等，少少少少一件一件，累積上嚟我真系唔知有乜野仲系為香港人服務，香港人交稅但系往往分俾啲完全冇諗過去付出嘅人到，香港人努力嘅成果，成日俾人當應得老鳳咁。香港人普遍都政治冷感系因爲香港人現實，但系唔代表香港人系盲香港人蠢香港人系白痴，香港人以前只系怕麻煩，但系迫到埋身，香港人一樣會發聲，仲要系大大聲！香港人就好似彈弓咁，政府壓壓壓，到有一日就會反彈，And this is the right time!!其實大家都系為香港人發聲，大家記得不割席不分化！必要時互相守護，Fight for our future!! Fight for HK! Fight for the next generation!! Fight for democracy!! Fight for the rights!!

如果你唔明點解要反對逃犯條例，你可以揀去爬山、睇下唔同新聞，但系唔該大家用下自己嘅獨立思想，唔好只系為跟風而反，大家反對系真心。其實如果大家要睇 睇CCTVB唔系問題 但系要睇哂蘋果日報、立場、東網、頭條、now 、大公報、HK01！有咁多睇咁多！做人要更加全面！最好當然睇埋 Times, The Guardian, BBC news,etc! 藍絲廢老之所以撐警一部分因為佢哋睇一個新聞就信到十足，以偏概全。所以我哋絕對唔好犯同樣嘅錯誤。所謂知己知彼百戰百勝，當你家有廢老藍絲whatever, 你要知佢哋點諗先知道點樣同化佢哋！同佢哋傾多啲，扮到明白了解佢哋睇法，又俾啲黑警事件佢哋，再講下現實嘅殘酷，令佢哋先軟化再感化同化！儘量唔好硬碰硬！當然必要時落重藥！
點解我要減少廢老嘅藍絲主要系因為香港人普遍孝順 要和理非 同家長都加入戰團護盾 必須加強民心民意。多咗班廢老系街真系好影響示威者系和理非心目中嘅印象，我哋政府用拖字訣 我哋就用番同一樣嘅招數對付佢哋！

大家切忌怨前線！你要知道系香港咁繁忙嘅地方，揾食艱難，如果唔系政府太離譜，有邊個咁得閒成日去示威遊行，有時間不如瞓教去旅行。香港人要去到幾絕望先可以200+1萬人上街咁團結齊心，你可以想像得到一個人要幾灰心絕望先會去到以死相揀。一個地方要有幾悲傷先會有咁嘅事？當有一班人佢哋願意犧牲性命前途做賭注，真系同敢死隊冇分別！只系為咗救香港，你冇多謝都算，唔該唔好再怨班示威者，你哋根本就冇資格怨！請大家珍惜仲有熱血清醒嘅香港人堅持守護嚟個俾777賣咗嘅香港！當然最好大家都去馬啦，人多好辦事！

大家出發前請諗清楚你為乜野而去野餐，除咗帶咩野餐之外，仲要考慮點解選擇果個地方果一日去野餐、有冇咁嘅迫切性、想要乜野結果、成效問題。一大家要知道初心係人都知，但系唔代表初心啱做乜都啱，儘量減少擾民嘅野餐先可以感動到和理非嘅認同。有時候成日去野餐除咗擾民之外，少人野餐好易啲食物俾狗食咗！同時，真系唔想再見到有人同路人道歉，我哋爭取系正確冇做錯，為乜野道歉！

其實政府得閒就打下民心得閒又拖字訣 對我哋冇好處 既然系咁我哋都玩民心！ 你要知道成日香港人同少少狗對立，只要有多次200萬人，香港其他地方、區啲人根本就不足，只要有一區反，都好大穫。我哋唔好怨之前做得幾唔好，我哋反思、吸取教訓經驗，不停進步！我哋今次之所以冇失敗 主要系因爲我哋冇話事人！我哋個個獨立自主去野餐，打游擊戰！就冇位俾人入！正苦冇得賴落一個到！

我哋一系唔贏，要贏就要贏得光明磊落！我哋要民主，去野餐都要有民主！

大家去野餐可以集中啲，成效先會高！同時，都俾啲時限正苦去揾個下台階！由69開始都知道777有幾要面有幾強勢，我哋唔接受佢都唔會改，當正自己系皇帝！同維尼一樣先斬後奏，但系This is HK, not China!冇嚟支歌仔唱！我哋反對都要俾少少時間佢哋去解釋改進，當然要設時限同底線!! 動不動就野餐 玩狗 會俾位人入！

再講多次！
不割席 不分化
記住大家嘅訴求
集中力量 游擊戰
不流血 不被捕
Be water!!!

P牌仔 第一次出文 心中好多野想爆 但係好激動 文筆唔好 請勿怪罪

Pish

pish

Push

雖然好多錯字，但見到真心為香港都要推一推